日日同張床打交 真係好攰

點解可以咁攰
仲call埋佢個兄弟冷空氣黎圍毆我

起身返工啦

唔想起呀

我就開工啦

小心啲呀，煲定湯等你返黎